Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). 
Skripta radi ispravno pošto su prepravljene logičke pogreške u if else petlji, kriva konkatenacija stringa i loša uporaba print funkcije